速龍全撚部同我死全家啦

有冇人發覺速龍每次都係冇枉管 好似D癲狗咁衝出黎打人係咁扑人個頭，狂射槍瞄頭
佢地D情緒好撚有問題，有時仲要D防暴勸佢地冷靜D
完全係好似為左發洩

推